震驚全球！UNO官方確認功能牌可作結牌 Draw four最後出都得！

還我血汗錢

on9
佢地肯定冇玩過

我贏少咗幾多舖

一向都用

點解唔問埋，無講「last card」贏，是否算贏？

算

因為係要講UNO

無得出功能牌埋尾好玩好多

1. 咁喺人地講UNO前, 我拍枱, 對方會否被罰?
2. Cut 牌係咪必須同色同字?

原來一直 佢唔比draw 上draw 先on9

只要冇人係你得返一張卡既時候質疑你冇叫uno既話，你出到最後一張就算贏

咁有乜好玩

1. 會罰兩張
2. 係，同埋可以cut功能牌

原本規則冇得連出,冇cut牌

原本UNO係玩幾輪計分,先算一舖.而計分方法係,每輪最早出晒牌既人,佢既分數係根據其他人手牌計,所以last card可以功能牌,而且照執行效果

cut牌係要同色同字,同只可以出一張,冇得連出

咁似乎平時玩開嘅方法好玩啲

無所謂啦 反正大家玩UNO都自訂規則 咩Cut draw 疊draw 最緊要玩之前講清楚

好似我到咗勁大個先知有人玩鋤dee出花可以先睇花色大小後睇數字 或者 先睇數字後睇花色

係.我圍內都係跟自己規則玩.近期先記得原本出draw4可以畀人challenge,
我覺得保留返好玩d.
另外如果想刺激d可以用skip同reverse防draw

屌UFO老母

鋤Dee 係花要先睇數字，
花只係牌型，
玩緊鋤Dee始終鬥大

其實說明書不嬲有講可以 只不過坊間規矩係唔可以啫

我本身屋企都係教先睇數字後睇花色
當我第一次聽到有先睇花色後睇數字嘅玩法當場o撚咗嘴

同你相反

你屋企唔識玩

垃圾支那01又抄post 屌你老母你班支那狗全家過唔撚到年

太好了

而家仲有冇人玩
同d小朋友識唔識

以前佢隻online game都無得功能牌當last card出

1. 要罰
2. 無cut牌呢樣野
利伸: 以前成日玩手機版UNO

你諗係梅花2價值高
定係你隻紅心10高

same

未試過,skip 係咪原本draw 你,變draw 左你draw下一個
reverse 係咪原本draw 你,變draw 返draw 你個條友

以前玩個個都話功能牌唔比結

UNO官方

講睇花好on9
當我梅花 A K Q 10 9
如果計花就變左紅心3 4 5 7 8大過我
屌你我逐隻打都大過你
洗打花黎比你大過我

一直都係先字後花，a花有咩可能細過k花

電腦嗰隻得
cut牌就睇setting

其實UNO點讀，利申唔識讀未贏過

玩開

可以cut
唔準功能牌last card,last card出唔當贏要摸返一張
draw 4可以疊draw 2,draw 2唔準疊draw 4
無嗌uno俾人拍中要罰5張
有人出完牌要計分 最高分要俾人罰

個個玩uno機輸左會噴d牌出黎 好正

連出幾張draw 4 end game, 下家咪無仇報即輸到仆街？

Uno班友唔識玩uno

UNO見大家紛紛查詢規則，忍不住加了句：「這個周末，按你自己定的規則玩吧！」

Facebook有條友留言話同朋友玩會自訂規矩，淨返一隻牌係要爆粗

稔起個個都: “UNO屌你老母！”
個情境一定好好笑

一直以黎draw2只可用生命值硬接？

以前同班fd玩因爲太多人嘅關係會將兩副牌溝埋一齊玩
然後比人draw到罰三四十隻